武漢起義後 我地應該全面將革命輸出全中國

旗幟鮮明先可以將信息準確傳達
建議以下兩旗選一製作文宣
網上廣傳以及喺中國遊客出沒地方傳播

集思廣益 大家比下意見

我無野講

集思廣益

文宣組入

我無嘢講

週街都法輪功擺檔啦有咩用呀

所以就係叫班友唔好咁易自殺
法輪功自焚咗幾十年
全世界當佢地痴線佬

要殺 就殺你既仇人
黑警 當權者

各省獨立

七月七日會唔會加入埋武漢鎮壓既資料

長文慎入］送終危機唯一生路

轉自呢個post樓主
7.7遊行應改為向大陸人宣揚64 2.0

例子：
：啲人話香港幾廿萬人遊行喎～
：啲人話香港就嚟變六四喎！

中國最驚就係亂 香港亂左半個月有多
內憂外患夾擊阿

係時候啦！

一盤水 有一個燶好易救 如果有多兩三四五六七個燶就...

拋磚引玉

輸出去新疆 廣州

粵國獨立

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

我無野講 我要見律師

The Diplomat 有報道！
Environmental Protest Breaks out in China’s Wuhan City
Wuhan residents protested the construction of a waste-to-energy plant, repeating a pattern seen elsewhere in China in recent years.

真係搞到大陸都出大事，林鄭凌遲都搞唔掂喎

到時中共解體要冊封翻佢

認真討論
對大陸人一開波就講獨立講革命死撚梗
佢地洗腦已深，唔會聽得入耳
先鼓吹佢地維權，一定要民生議題入手再發大佢
教識佢地勾結外國勢力，咁先無咁易比人血腥清場
係保護自已係利用外國唔好下下on99比人鎮壓完封鎖又完事

唔小心比負評

我冇嘢講

統戰
We connect 香港台灣武漢

仲要冇位比藍絲保皇入

UPVOTE PLEASE

我地要救佢
就要令到全世界都知呢件事

佢地好大機會已經鎖左城, 煲大左佢全世界俾壓力佢先會救到佢地

唔好再話鄰國事唔關你事

只要係爭取民主既人通通都係戰友, 藍絲都可以和解, 更何況宜加講緊人命

幫還幫…唔好搞7.7好無
我地自已五大訴求都未搞得掂呀，我求你地唔好騎劫

認同你標題 諗住入到嚟睇你有咩橋
點知你玩旗

借力打力 目標係換取五大訴求之餘嘅其他利益 Timing好重要 我地要keep住中國嘅革命火燃燒

香港文宣！又是你們的主場了

林鄭已經超越左助攻王
簡直係全盛時期既摩佬

要吹各省獨立嘅風啊

ppp

圖像遠比文字有力